發夢or平行時空

多數係現實揀A 發夢就夢見B
AB唔一定係人
可能係一啲事 想買嘅嘢 想學嘅嘢都有夢見過
而且未必個個夢都係好好
唔通真係有平行時空